絲打們會唔會在意男仔唔係處？

男就聽得多
女呢？
如果你係處女又會唔會諗法唔同呢？

咁大個人仲係處就唔好咁多幻想啦

留名睇成班基佬圍爐扮女人討論

又係咁
討論吓都要屌

會介意係處

攞我以前打嘅一段嘢

同連登仔討論男女問題......

未討論先人身攻擊
講嘢前要有身分資格

冇拍過拖 = A0死毒撚，金鐘M記，唔好咁多幻想
拍過拖 = 好威威，咁又點，收皮啦

想增加異性緣 = 唔好咁多幻想，刷首抽
想增值自己揾錢 = 一樣係毒撚，刷首抽
想學溝女 = 叫雞，刷首抽
叫雞 = 唔死都冇用，刷首抽

結論

自殺

介意佢屎眼唔係處

介意
掂過其他女唔好掂我

巴打唔扮嘢喎

藍字絲打

我有善用起底功能

介意

毒撚樣係處 : 死毒撚 青頭 夜晚實會丁我幅相開fb ig射moon
毒撚唔係處 : 雞蟲

不用分那麼細

介意 心諗佢憑乜野食咁多處

唔介意 非處技術好
同埋睇下自己係唔係處 冇理由自己唔係又要求男朋友係
利申處

介意 純粹唔想佢有之前個啲女可以拎嚟比較

其實會介意
但其實又可以點

介意係定介意唔係先....
聽過有人介意條仔冇性經驗滿足唔到自己

唔介意
20歲人有過sex有乜咁出奇
反而呢個問題2018又hit返有d funny
不過青頭靚仔個feel又係唔同

又點唔同法？

介意，介意掂過人再掂我，同埋介意佢曾經同第個女仔興奮開心，初嘗過，不斷交涉過

強烈征服感

男仔點睇係咪處

咁絲打會唔會好緊張自己個處？

未去到第一次一定要俾將來個老公
情到濃時好自然就會發生
都可以話我控制力差既
有咁既想法好正常 隨非想同對方結婚
利申 非處

處先唔好玩 又冇經驗

唔會，有技巧做都爽啲

係咪處男都分到？

分到 一去到做咪知

征服我啦

個頭好以係pink色嘅

你真係改壞名 見到你個名即刻冇feel
我記得你 上次A0個po吹過兩句果個嘛
乜仲係青頭啊

秒射 ？

處男多數係唔識射

我覺得岩岩相反
好多女仔本能地會介意個男仔係處(中學雞之後)

睇av好快出 當左真
所以你第一次真係唔識射 ？
某一任ex係做做下 去廁所

女唔在意條男係咪處，只係唔在意你既整體，簡單D講根本無留意你

我青頭

估你唔到喎 星爺
你地分唔清 想射 定 想去廁所啫
good luck

咪撚on9
你估女人潮吹咩

其實個feel差唔多 你破左處或者會控制到
話曬第一次驚你唔識分啫
Btw唔好打咁多飛機

真心難求

速食文化下 咁易同對方白頭到老咩
唔試又點知邊個o岩

^真心難求

邊有處破呀 咪玩啦

介意
除非自己都破左 大家扯平
D仔咁鐘意攞以前d女比較 我都一樣可以咁做
一齊左唔係連尊重都唔識啊？過左去既野就咪再提